覺唔覺連登熄咗正負評顯示無咩用？

對於一啲膠post，盲散水post，盲留守post仍然阻唔到，反而睇唔到即時嘅人數表決唔知人哋點諗

不過留名不推post就幾有用

721 811

反而少左人俾正負評

覺

唔用正負評帶風向，反而可以用大量嘅post黎帶風向

呢個真，我自己都羊群心理，未知風向索性唔俾，除非啲大是大非上嘅嘢

係今日啲散水post碌極都仲有

咁先合理 高登以前好少人當高登係FACEBOOK咁玩
真係重要/好笑既野先會幾百正評 而家乜野狗屎垃圾POST都幾千正評

同意

好似仲亂左

快d再開post提出改善

push

其實散定唔散，你同我都未必知邊樣先係正確
但如果琴日散左，今日邊有咁多彈藥用
又或者，如果琴日散左，咪唔洗比個支那記者伏到
所以，所有選擇都唔係必然正確

當有呢類散水/留守post,只可以靠自己思考
唔單只思考點解要散，仲要思考埋點解唔散，再平衡戰略利益
因為連登係比人集中思考嘅地方，而唔係比班冷氣軍師發號施令嘅地方
上連登你可以睇大家嘅意見分析，但只睇一個post就決定之後去向就萬萬不可
學識咁諗，就唔會比人帶到風向

因為當你比人拉到個陣，得你自己會比黑警打
班冷氣軍師唔會有事